有冇手足會係冰島除夕倒數？

唔知有冇手足宜家係冰島呢

有嘅話 可以相約到時去hallgrimskirja教堂倒數
我帶咗支光復旗可以大家一齊拎 驚得自己拎住到時會比啲小粉紅打
希望大家旅行都唔好放棄每一個做外國文宣嘅機會

冇人係冰島？

1月1先係冰島留名

訂唔切光復旗

😔我都有旗！ 除夕晚去左斯奈山 無得一齊倒數

我！！Reykjavik?

pm咗

我都差啲訂唔切呀 後來搵到有現貨

個view好正唔緊要啦 到時一齊大叫光復香港！

係呀 一齊？

join

題外話 有無人知市區邊度有冰島波衫連印字
其他人喺冰島都可以tg 交流下

去開seabaron飲lobster soup可以睇埋我幅畫

係reykjavik 不過31晚走😫

邊度有得買？

2/1在reykjavik!
我自製光復旗炸！

Tg me

你加我tg @popopleasedie

手足本野已經比人劃到花哂

手足幫手再畫再寫
國際戰線！

輕輕一推 仲有冇手足係冰島？

嚟緊都會去外地 想知點買到光復旗